屌你老母咩又和理非回合

之前又話唔分咩和理非 咩勇武
而加又話818 唔好用GEAR
一定要和理非 勇武就係鬼
之後加多句 點都唔割就算

818 勇武可以轉做和理非先?

跪求：818請各位手足聽話一次，唔該

以8.2公務員集會為典範，我地8.18再黎多次和理非好唔好？

侵侵正式插手！求下大家818暫時和理非

818無張不反對通知書
如果行出馬路已經可以係非法集會啦
咁算唔算勇武?
今天我先算和理非定點?
好驚犯你地和理非規

答未? 唔合心意=勇武?

又話唔分 而加又分
你地想點?

請善用不推文回覆

三毛想分化香港人
唔係第一日

OK

呢條友玩左好多日分化

仲要唔止一個POST

和理非開PO講話唔要勇武=我分化

行完入機場勇武
乖啦 維園真係有bb老人家嫁

入機場拆撚左佢都唔割啦

五年後仲訓緊

出馬路係勇武定點呢? 佔路WOR 犯法架

依家係政府成日有咩遊行集會之後就借啲二話有暴力衝突唔理你訴求呀
今次咪就係要完全0衝突睇下有咩嘢講

應該起你底先

佔路唔撚算勇武嫁啦

屌6.16咪又係咁佔 佔路係和理非啦

你會唔會唔小心行出馬路?
會的話佢可以話你非法集會
咁樣會0衝突?

天真爛漫

行完咪散lor
平時齋行佢都唔鳩理你架啦

無不反對通知書無得行啦
一行就變勇武

乜之前200萬全部都係連登仔黎架？又話冇大台？
憑乜代表所有人講唔割？
818咪試下有勇武囉 到時睇下民意係點

平時衝佢都唔回應架啦
改變下做法有咩不妥？好耐都無純和理非遊行

點解有人 (三毛）講到係勇武引發衝突咁？本末倒置？

勇武可以, 但要顧住國際關係同外國出師之名, 唔好做D過底線既野, 大家手足合作左咁耐, 一定明白既
如果搞過激行為既, 大家就要注意下會唔會可能係spy

我都想知民陣可以點和理

梁凌杰烈士當日唔死，第二日唔會有二百萬
616係香港人爭佢嘅

帶裝係保護自己 叫人空裝一定鬼
勇武係行動 你可以唔參與 但冇裝=叫人送死

你想 唔代表狗想
狗隨時可以咬你
除非你又退一步 唔遊行-自我閹割

818和平不衝

有事發生=勇武引發
佢地LOGIC

同埋冇勇武保你班左膠和理非 死曬啦

啲電莖人真係唔識架喎

你唔遊行？
如果下次禁止集會 又集會都唔去？

佢地覺得坐定定今天我就唔會有事

大家都會去 唔洗再分化

乜咁搶口

路係人行出黎
到時一定有爸爸媽媽拖住細路走出馬路
行出馬路冇問題
打交就有問題
818和平不衝

支持818和平集會

根本由頭到尾都無人話要衝

上星期銅鑼灣, 警犬衝上路拉途人啦, 仲有幾個無gear扑到爆晒缸

我覺得係唔主動行完之後聚集set roadblock之類姐
行完就散
gear照帶要打奉陪

提下人唔好衝

而家冇得行

街坊都打啦
唔GEAR都講得出

係囉 邊度話要衝

8 1 8

出得黎就要預有心理準備發生衝突
狗就打硬你咖喇你行出馬路一步已經可以

係維園今天我 比D掌聲算

所以勇武咪要帶定gear

818不衝 不圍 不挑釁 坐爆香港 能收能放

818唔帶gear係邊到嚟嘅共識？ 依家冇人都催淚彈放題啊

明明出馬路已經係非法集會
唔明點樣和理非唔要勇武
定係維園唱下歌就散?

強調和理非係要確保一家大細嘅人夠膽出嚟

總之818,大家都係和理非

都唔知你up乜9

有gear等於衝咩？

認真 你係唔係想更多手足比人拉？
新既手足都要時間去買裝升裝
既然而加去到每場勇武都有被人拉
同埋風向吹勇武暫時去到極限
不如比返個和理非遊行 可以show到對外訊息係我地香港人可以完全和平
能屈能伸 可以有個合理性去set deadline比林病
再唔回應又同你玩升級

哦

我都唔知你回嚟做乜

唔帶gear 就真係中計啦

和理非今次都唔可以遊行
因為你地無不反對通知書
遊行=佔路=非法集會
咁仲點和理非?
明?

所人都去！係香港人 就去
唔好再講咩和理非定勇武！

你行出去軒尼斯道已經有權清你
咁樣你行唔行先？定認命又退一步？

仲以為係假膠

由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到

慘被圍攻

幾時變左犯法就係勇武
亂拋垃圾算唔算勇武

兄弟爬山，各自努力
重中之重

我理閪你勇武撚又好 和理撚又好
818一定要出黎呀屌你老母
分乜撚野化呀
係咪唔記得哂班烈士呀？

咁黑警咪可以清場囉
咁仲點和理非?

支持

依家都講到明和理非回合
勸退晒勇武
但班和理非話冇不反對唔出
咁你不如愛國大遊行先出啦

即係你決定唔遊行？

兩公婆一家四口人數已經打個double
唔知佢地係真心膠定搞分化

前提係要有不反對通知書呀 ching
而家只係集會
衝出去行 留名被人話係鬼

我都想知佢地和理非定義係點

一起底全部分化post

呢個真

點解你講到一犯法就唔係和理非咁，係咪有咩誤會同埋今次係要夠多人俾國際睇到呢兩個月以來，民意仲喺度

Errr..你真係好鐘意分化

唔好推啲咁嘅post啦

btw不推文回覆

一起底你空白AC TIM 有野就講啦傻鳩

樓主應該最熟和理非做法啦，洗乜開post問
早兩日咁撚驚係機場叫人散水，宜家又走嚟屌和理非回合

而加你地和理非開PO叫唔好勇武
想知點解變左我分化

善用起底 善用不推文

依家係你行都非法集會寫得催淚彈
咁你係咪又唔行住？

唉
咁樣元朗個日行出去大馬路應該全部係鬼
明明個日無分派系 合作得好好

屌你 依家日日都勇武緊 琴晚深水涉天水圍唔撚係勇武?
811唔撚係勇武?
813機場唔撚勇武?

依家有一日係全和理非都唔撚得?
依家係要推比個政府知道 我地出黎都唔一定係靠勇武
能屈能申 我地和理非做 無撚用就勇武

我只係覺得你分化緊和理非同勇武

起底後

理西得你勇武和理
818出

話你係分化撚呀傻鳩 讀寫障礙？

818應該係帶gear保護自己但唔衝唔堵路（多人得濟唔計），等政府向國際社會出醜

其實我只想勇武比和理非一日
事實上7月到依家 邊有一次係完全和理非

和理非見到衝突恆常化 好多都唔再出 怕危險
心就支持 但變佐花生派
比次機會和理非參與唔得咩

犯法=有機會清場 唔犯法就無咁多人出到黎

HAHA

文音ching 冷靜D，知你想場運動好既
當忍一忍啦

咁咪問緊你點先算和理非囉?

人多行到出馬路就有機會有衝突
咁就變左比你地話勇武
咁點樣和理非回合

HAHA~

又和理非回合？上一次係幾時？

少勇武一次要死？

D仆街都唔撚用腦 屌你老母

我覺得 所有香港人 都好勇武！

無不反對通知書 都出
預左食彈照出 仲唔勇武？！

咩係勇武？
就係見義勇為，不平則嗚！

民陣應該唔會叫人行
但維園太多人就會開始行
咁多人應該唔會清場住 如果有一百萬人

我覺得gear真係要帶定
下場就散去機場

我覺得唔主動衝擊就ok
咁如果狗真係只批維園集會，人太多唔通唔行出去咩，會侷死架
咁如果行行下見到狗狗得意，和理優咁撚下狗又無野呀

真心建議唔好衝，對家最想我地衝。。。。。。

818和平行一次啦, 整合所有人, 男女老幼
覺得要谷一谷個遊行人數, 同埋都可以用依次機會睇下有幾多人肯支持大家

係真手足嘅
呢個時候點會出呢d post

人多行到出馬路就有機會有衝突
黑警清場
咁就變左比你地話勇武
點樣先叫和理非呢請問?

冇話唔比你出 只係果日只係曬馬比中共睇 唔會果日行動姐
op 你唔好再出分化post

818來

就日日有人出post 講和理非定勇武

有時間叫人 出去好過啦 !

On9勇武係行為
一樣可以和理非
分化撚收皮啦

分化得太明顯啦師兄

姐係和理非開POST屌叫人唔好勇武就真手足
我開PO就分化
係咪

OK
可唔可以叫和理非唔好講先?

唔上Gear 唔衝擊 佢叫散就散 周圍行
唔好用光射班狗

616多人到塞到去炮台山
人多佢可以點清 佢叫散咪周圍行下先

衝同非法集會武力程度完全兩個等級

收皮可以嗎？

各有名做！！

起碼唔好起路障
得嗎？

今次係俾全世界人睇
和理非都支持勇武

謝謝師兄

無不反對通知書 一係就唔行 坐定定
如果行就會出馬路
出馬路就有機會有衝突
咁就黑警清場
咁就變左比你地話勇武
點樣先叫和理非呢請問?

左膠見到唔啱聽嘅說話：
1. Block
2. 不推文回覆

論點？冇。

樓主，知唔知點解連登變到咁？

因為左膠泛民已經達成佢地嘅目標，而家佢地做緊嘅野叫做「收割選票」。

佢地怕勇武再行落去真係會動搖到制度，即係話，勇武打爛緊呢班左膠嘅飯碗。

所以佢地出盡奇招，唔想勇武再行出黎。之前勇武做嘅野，已經足夠俾班左膠拎去立功。

我地前線已經變成condom。佢地唔再需要我地。

你知唔知，大台已經悄悄成立？「不分化、不割蓆」已經係佢地嘅口號。因為呢句野係佢地嘅免死金牌。但當樓主你提出意見嘅時候，佢地左一句「起底，不推文」，右一句「三毛，block」，豈不是分化割蓆？口不對心係三十年來泛民嘅心態。一路走來，始終唔得。

泛民嘅維穩機器高速運轉中，我唔期望連登仔突然一秒覺醒，但獨立思考係非常重要。

去到今日你仲當班狗係理性使用武力咁天真

其實都係勸勇武忍手一次姐，起碼人地態度語氣幾好，你覺得唔合理咪理性討論囉。用埋啲咁既語氣屌哂鬼咁，除左分化冇其他意義

星期二晚後。成堆post 分化

宜家仲分勇武同和理非？ 對家可以將任地點 情況變成戰場

仲之要齊裝保護自己

我mon po都見過你好多次
分化撚

起完底，睇埋，不過既然你係要話自己唔係分化撚就算啦。總之就咀咒所有分化撚、吹失敗風嘅必定死全家，而分化撚、吹失敗風者本身就好快百病纏身，痛苦不堪；求生不得，求死不能啦！你話自己唔係又當然唔撚怕啦！

『五大訴求，缺一不可！』818 維園見！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

用下腦 時刻保持獨立思考
唔通人地叫你衝摺被學院你就衝啦喎？

連勸說和理非都要嘈到咁。
大家而家知點解運動會失敗。
就係大家都唔肯為同自己唔同路線嘅人去忍一次...

而加咪同你理性討論緊

無不反對通知書 一係就唔行 坐定定
如果行就會出馬路
出馬路就有機會有衝突
咁就黑警清場
咁就變左比你地話勇武
點樣先叫和理非

咪當補血
真係見勇武無停過個個星期都出

街坊都打 仲叫人唔好上裝

大佬識唔識咩叫分工合作
抖抖唔好咩獲獲出黎都要砌過？
我都發夢上過前線幾獲 而家只係暫時退一場咪由得其他兄弟做 唔好乜都屌一餐搬老母好唔好

邊撚個話唔和理非得呀
依家係和理非話冇不反對唔撚出黎呀

你想點勇武

無不反對通知書>行出馬路>有機會有衝突>黑警清場>變左勇武
咁點樣先叫和理非?

其實關咩事，三人以上擾亂治安先係非法集會。我見馬路無車，行出去點非法集會？

非法和理非集會
和理非即係理性思考之後去非法和平集會

今勻好多人都贊成和理非一次先

(之後再覆你另一句)

集會有不反對阿

仲有 18號有大台
有和理非俾人揼 我地之後出師先有名

意思即係主調係和理非
勇武就擺到明係政府迫出黎

唔好slippery slope啦。
用未發生嘅野黎作結論係唔太合理。

咁人多到塞唔落 就企出馬路㗎啦
又唔係突登 正常人都會咁做啦 關勇武咩事？
有時安全島人多得濟 你都會企出咗去啦 唔通你因為咁俾犬拉過？
做人唔好咁極端啦

抖返日，冇咩問題

你仲信法治咩 佢要打你就打你架啦

鬼

佢出tg清和理非 更加俾手足有藉口比我地發獲勁既
好話唔好聽 機場果日已經俾左對家好多位入 我地要識忍耐呀手足

你咁鐘意衝 咁你咪衝囉
有邊個可以阻到你班 極端勇武膠
支持818衝
唔衝出黎做咩？唔衝不如返屋企

冇錯。
但唔代表怕撚左佢白色恐怖。
班警犬越離譜，我地越多材料做尻班撚樣。

有意見=鬼

同物85唔係和理非集會比人拉
係佢地拉勇武果陣順便殺埋和理非

你今次又勇武
搞到維園班和理非比人殺埋
佢地真係唔會再出黎架啦

勇武隨時都可以 我自己都係前線
但星期日真係交返個場比和理非啦

手足
勇武 和理非只係形式 唔好因為咁樣限死咗自己

應該因應唔同地方用唔同方式

佢回起碼識用 不推文回覆
你都學下 唔好幫啲三毛post上熱門啦

到底幾時有人話過要衝?

818日頭多人 狗唔會出手 唔排除有人想向東行 又有向西

東行經過北角有事邊個去擋？

我知道
加油

係呀，我都想問下樓主點解呢兩日無入去塞機場既，唔係話主動被動都要塞架咩？

總知要和理非好簡單
唔上GEAR 唔專登塞路(用鐵馬水馬果啲)
人太多行到出馬路都無計 盡行 唔好比機會佢話你地非法集會

唔好用光挑釁班狗
唔好衝

好似812咁 人多塞塞下就會塞出去 班狗都無計

頂，咁多人支持唔發生衝突，你都仲要分化。

一家大細嘅出來行，遊行期間有小朋友叫 「香港」，大把人叫「加油」。

你一想衝突，俾機會狗隻出催淚彈，有老有嫩嘅點出來。「想」已經俾狗有位入。

#俾人行埋先啦

利申：從來都支持行動升級，但係想屋企人上街表達。

到底點呀 講定未呀？
撐你 你又縮

入左洗唔洗打卡同你報告?

無問題 我尊重你哋 你地企入面 我地留後 冇位我地就先企出馬路 要拉就拉我地 ok? 818見

請不要說"勇武 / 和理非" 試說著 "手足"

而加無人話要故意發生衝突
我係講緊係一出馬路就有機會有衝突
就有機會清場

依家係睇侵侵點做 集會變遊行/佔路就緊咖啦 唔好主動圍政總 警總之類就得 818既人數係比侵侵做彈藥 佢呢2日已經提左香港幾次 仲話同雜總傾

gear照帶 唔著住 狗開拖就還拖

有邊次民陣遊行有勇武騎刧

和理非/連登仔用字小心啲啦。
勇武唔該退場；拜託你地唔好勇武。好似有事鍾無豔，無事夏迎春咁。
大哥，佢地保護你地架

到時唱歌比差佬聽

所以唔明點解佢地要強調

有百萬人
佢清到你咪比佢清囉
佢武力清場勇武咪保護和理非散水囉
有老有幼唔通開拖咩

有咁多人散去邊真係唔知 如果去機場佢可以點

請善用不推文回覆 勿推分化post

sor 負皮錯

不推文回覆

大家唔洗介意呢個分化之王
不過呢個post既正評可以反映連登仔智商

唔好咁講 大家手足
只係有部分無啦啦叫人唔好勇武 一定要和理非
好似講到勇武=無腦 故意挑起事件咁

全互聯網唔見有講再有旅客上唔到機要停飛既？去左塞非洲機場？

勇武同和理非唔係兩個人 , 係兩個角色
一個人可以有兩個角色, 無抵觸之餘, 係有必要識分演兩角

勇武要聰明, 811狗派鬼現真身, 所以要有小隊策略去破解, 送頭一定唔做, 救人一定齊上盡勇
和理非要識睇形勢配合要勇敢要有義氣, 光環位要攞盡, 用盡強項去文宣游說FC等等, 現場有必要就提供資訊勸導 (好似811北角地鐵站閘前勸大家唔好上去咁)
818 我會行完企一陣, 無危險就離遠少少守住, gear 照帶喺身以放不時之需
818 我估應該會似元朗, 但係今次唔洗留, 狗發癲先上gear護住大家走

利申: 時而勇武, 時而和理非

意見同你唔同=分化
明明就和理非屌話唔要勇武先

一個人點塞到上唔到機
用下腦再講野

我明白呀
所以咪唔明佢地點解要強調唔要勇武囉
明明勇武都可以係和理非

香港從來都冇和理非回合
咁多人咁都唔明

遊行冇呀嘛 咁你係咪剩係坐低今天我？

呢一個已經係香港人嘅回合
唔使再分任何派

屌你 係咪一定要次次衝送頭阿?
今天我咪今天我 一日都唔得?

屌你老母你賣左AC呀?

警察既然淨係批維園集會
而維園可容納人數警察一定有考慮過
大家認命排隊入維園集會啦

如果人太多搞到排出馬路/倒灌去其他地方怪得邊個？
其實呢個係咪警察失職？
(因為警察誤判人數唔批遊行不反對通知書)

例子如下:
你買個1TB hard Disk
買左返黎先知道有5TB data
咁既情況下你覺得責任係邊個到？

有邊次勇武騎劫民陣遊行？

你睇返最近十次遊行
有邊次完咗 係冇事發生（當然你會話係警察撩你）
事實就係有班「承受唔起風險」既人怕咗 而唔出黎

強調「和理非」係為咗畀啲班人信心 希望佢哋都可以行出嚟 製造最大人數嘅效果

叫大家承諾唔會主動衝 係為求安心
而唔撚係屈你哋會主動衝呀 明唔明呀屌

我無話騎劫
但69開始 有邊次唔係遊行集人然後衝?

人多咪做個良好公民向行人路排隊入囉，條隊長到落支聯辦門口都要排，等到攰咪坐底繼續排繼續等囉。

三毛你好

邊度冇？
警察唔畀機會？
政府唔理和理非？
極端勇武撚唔畀機會？

係邊種？可唔可以講多啲？

我意思係民陣搞既，我都覺得果日應該係普通遊行
不過我覺得唔洗日講夜講提醒果日唔好勇武
前線唔係傻的

咁點解星期二又塞到既？出左禁制令就驚犯法唔敢塞？

我屌你老母咩分化撚

講唔好衝
係講畀班「 承受唔起風險」既人聽
叫佢地唔好怕咗 而唔出黎
唔撚係屈你衝......

袋定gear但冇下場ok？ 講真依家幾勇佢都唔會回應五大訴求㗎啦 點解要增加自己被捕機會 持久戰黎㗎 比一日自己回下氣啦

乜又係你呀 成撚日呃OT

Btw.就算勇武做咩都不割席

你一開打有一大半人現場即走

學你哋啫

85果陣都係咁
但其實果晚既勇武係蓋過左擺工
擺工果班好似唔存在咁

如果818真係多人
就可以比政府睇到我地個民意仲係到

如果果晚又好似811咁 咁集會就無人會理
即係集會又係幫你集人

有民陣做大台喎，明顯唔係勇武既時候啦

無論如何都不割

咁果日係講明唔好勇武架嘛..
咪試下和理非一日 勇武一齊和理非 休息下囉
大家都係同一個目標姐
要人多 就要絕對和理非先會多人敢出黎

乖啦 休息一陣 煲下新聞

有邊次大型集會之後冇衝突
有邊次衝突係我哋開波先